是日第一餐 好耐無開po

病左兩星期日日早午晚食粥 終於食到野

好味